美國太空總署NASA證實從探測器拍攝到超級颱風「山竹」照片

我見到黑洞

呢個係NGC 6357星雲嚟，唔知樓主放呢幅圖想表達啲咩